頭班車，去幫拖

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

頭班車，入poly

推

SOS
... --- ...
SAVE
... .- ...- .
POLYU
.--. --- .-.. -.-- ..-

push

OK

1118 全民大三罷 集中post

求下大家幫手入去推

幫手retweet + like + reply(落 #PolyU 加update 警察武器同記者被趕走的情況）
最新：美參議員Hawley出聲

英國 Lord Hogan Howe 出聲（Luke de Pulford代出）

英國Sir Malcom Rifkind, Lord Alton, Baroness Bennett出聲

英國Benedict Rogers出聲幫PolyU tag哂英美元首，連出兩個retweet，大家一reply就會自動tag哂英美元首！

美國眾議員McGovern岀左聲！

丹麥議員都出聲諗緊辦法！

#PolyU 已經上左美國Trending
幫手繼續用 #PolyU 去reply +Update

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task3

我要返工呀

手足頂住
盡趕

主動罷工啦 仆街

polyu

點幫
宜家啲車都攻唔入